今日係最後一日有機會拿到太子CCTV

點解大家唔去九龍灣總部要求高層出來對話？
我覺得太子站應該要去，
但狗鐵總部都好應該去，
大家點睇？

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

借位&幫推

（P牌都睇唔過眼) FB要人 831受害者請盡快聯絡以下團體

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推呀

有冇九龍灣手足幫手

Tui

各位準備定gear衝擊狗鐵，狗鐵過埋今日就贏，實用盡方法拖得就拖，唔衝實輸硬

推

其實係太子只儲三日
青衣會儲28日
並唔係一星期就冇

CCTV

照理 係九龍灣高層同青衣控制室
btw伸出黎果d cam壞左唔等於頂上密封果d壞左，所以黨鐵係點都影到d野

Push